以陰謀論角度FF既話, 肥佬黎係絕對有機會做撚左譚德塞呢個角色連自己都唔撚知

好簡單
如果一D有共諜潛伏或被共產黨控制既政黨組織, 長期以捐款或薪酬接/救濟肥佬黎/蘋果日報既話
而肥佬黎又會為左報恩或還人情債, 長期利用蘋果日報幫呢D有共諜潛伏或被共產黨控制既政黨組織助選／維穩既話
咁肥佬黎係絕對有機會做撚左譚德塞呢個角色連自己都唔撚知

就好似成龍咁
求見習近平放自己個仔
習近平肯放
咁成龍就變相欠下習近平一世既人情債
所有習近平班底安排既維穩ｓｈｏｗ或飯局，都要有１００％出席率

我再舉個最最最最撚簡單既例子
共產黨外判左間可被控制既電競公司收偏達哥，公司比左份約佢講明做撚左ＣＥＯ之後唔可以再講政治
達哥做ＣＥＯ賺到錢再買禮物比ＦＡＮ屎
咁感恩ＦＡＮ屎就會幫達哥維穩一世

如果蘋果日報有接受有共產黨內應既政黨／學生組織薪酬／捐款接濟既話，就要還人情債幫共產黨既下下下線維穩一世
咁共產黨可以控制到既下下下線入面既其中一個共諜，就可以安安全全，輕輕鬆鬆地咁靠蘋果日報再配合共產黨倒票入垃圾會，甚至慘透入去陣營核心，收集情報
唔單止係肥佬黎，同樣既陰謀論，同樣適用於郁民
姐係我Ｎ年前所講既２條水喉互屌，等２條水喉既支持者分身不暇，分配唔到時間屌柒共產黨，姐係同當年倒台前既高登，而家連登一撚樣

選舉期近了 五毛該要覺醒

但係肥化前排見完彭斯wor

知唔知咩叫＂做撚左譚德塞呢個角色連自己都唔知＂？
連自己都唔撚知，外國勢力又點撚會知呀
你真係當外國勢力係神咩屌
外國勢力頂撚多咪只係查到下線，下下下線點查姐
正如成龍而家走去聯絡外國勢力既話
外國勢力都唔撚會當成龍係共諜啦
但係成龍而家的而且確幫緊習產黨維穩做緊公關ＳＨＯＷ啵

呢水台就吹下水啦
時事台先搞呢的人
佢打得一篇文 浪費唔到幾多時間

係啊係啊 cia一定會直接見面嘅底都唔知啦
見果個人係美國副總統wor
計我話彭斯都係共黨收賣左而佢唔自知先咁

唔撚洗ＳＰＩＮ去第到啦
連美國國議員都最少有４個係比共產黨收撚買左
何況肥佬黎？
東方日報做下下下線就係台面人人都見到既
蘋果日報做下下下線係台底冇人知唔得既？

咁都叫spin?
用返你個陰謀論邏輯講咋z
點解肥化可以比共黨收賣但彭斯唔得?

咁你要睇彭斯對共產黨強唔強硬啦
目前泛民陣營都仲係有Ｄ傻人相信習近平係明君，到而家都仲有２個ＫＯＬ幫習近平維穩緊架
唔好話１４年啦，９９％泛民ＫＯＬ都幫習近平打飛機
仲有，陰謀論ＦＦ你都要ＦＦ個收買過程出黎先得架
我就ＦＦ左肥佬黎柒下柒下被收買都唔撚知既成個流程出黎啦
呢個流程係真定假，唔多唔少都可能可以從泛民既棄卒身上收集到少少情報

問下馮檢基之類既人，到底有冇政黨組織有冇利用捐款／薪酬接濟蘋果日報就得架啦
有既話，柒下柒下既肥佬黎比共產黨利用既機率己經由１００％無可能，變成１％或以上有機會

有種打柒我畀甴大大中出緊都唔知。

五毛論

熱狗全面配合港共出post

人情債
你話佢比人設局陷害重好啦

泛民風紀出沒注意

係咪真？

堅過石堅
成龍單野已經唔撚算係陰謀啦
直撚頭係陽謀啦，全世界都知架啦

由分化po變咗膠po

唔好幻想咁多
有絕對優勢的一方通常都唔使點用腦
每次都係夾硬嚟就已經完成想做嘅野
所以你會發現對方連一個你覺得佢有腦嘅人都無